Een vrouw flirt met iedereen in de wereld, zolang andere mensen kijken."
"hoe gek u zeggen gevaarlijke dingen, Harry!
In het onderhavige geval heeft u volkomen op een dwaalspoor brengen.
Ik hou van de hertogin zeer, maar ik weet niet van haar houdt."
"en de hertogin loves you very much, maar ze houdt u minder, dus bent u uitstekend op elkaar afgestemd."
